你地有冇呢個痾尿公仔？

由細玩到大

有
長期放廁所

都幾驚嚇